They showed solidarity to us, yet we turn our back on them

When Hong Kong was calling for international attention, they responded swiftly.

Now it's their turn to call for help and many shows their support, but where is the support from Hong Kong? Sorry, we have just turned our back on them in fear of displeasing America.

#StandWithCatalonia

They were inspired by us, and now they have fallen into the same situation which we have already experienced: police brutality, violation against the rights of assembly and protest. Yet we restrict ourselves to show our solidarity to them, even it's just a simple assembly.

Not me.

I support Catalonia.

suporto Catalunya

Shame on you, Hong Kong people